美股認真討論區 CXI

開定...繼續討論...

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

加埋出面走資巴打post

bynd @125$
應該hold 住定放換藥股？

邊隻藥股

最後逃生門？

冇野了我都係strong hold 穩陣唔該巴打

sedg咩事？

CHAU -11%，意味 A 股開市可跌 5%

個倉跌左1％

得個

個倉回返到1個月前水平

賭唔賭Amd財報好

Spce 呃貨再火箭

冇事啦，今晚升返啦

港股聽日開市都差唔多呢個數

same same

今晚一鋪升番啦
叫住你地成班友唔好搶住賣貨

屌 仆街琴晚走咗貨 仆街大戶 成日撚散戶

賣仔咪摸頭

琴日入返咪得 又唔入

Long Put隻中資餐飲股中伏
唔撚知點解間野本身已蝕開錢，再因為肺炎蝕到仆街都可以
倒升4.5%張put應該變灰

琴日走左tqqq

其實肺炎單野重發酵緊，已經出現海外感染，無貨最好唔好入貨
但有貨又唔好搶出貨，最重要係資產分配
一定要有cash用作低位撈貨

隨時引你哋入貨 再急插 小心睇路 個倉升多少少就全走

molamola

盤前升到仆街

反正都係2日 等埋業績先

成日撚狗

發生咩事
我估會高開低收

Tsla勁到

CS報價死鬼左

自膠，無啦啦記左夏令開市時間

又上返去

一股都無
想入又驚...

冇錯,依家最緊要有錢響低位撈貨
今晚一定會升返
但係唔好因為咁加貨

其實就應該未跌完 除非你信隻支那肺炎真係可控

會唔會補返個裂口

LMT

痴撚線突然成版變返做綠
好彩尋日無放棄堅守信念
Tesla

琴晚走撚晒過肥年

升2%都無

但如果琴日早放Tesla
同今日先放Tesla
你止蝕個價已經係兩回事黎
當然我但求返到家鄉價570就放

起碼升多過琴日跌左既

放完就唔理啦

過埋財報先放

BYND 其實出左Earnings未
睇話27號出 但好似無野出左咁

2月唔知幾時

AAPL 收市就出earning 好緊張

你唔通會擔心蘋果咩

Tsla又嚟料

白色，是醫護常用顏色。不含任何色素，並容易發現污漬，適用於醫院最應保持潔淨的地方。除此之外，白色還代表純粹的善良和堅定的信念。

當日，醫護們憑藉良心忠實履行自己的使命。今日，政權道德綁架他們這一份熱誠和信念。

他們守護了我們生命和健康，但又誰能守護他們？

全城白絲帶，支持醫護罷工。醫護不是condom，我們與醫護同行。

#全城白絲帶 #撐醫護 #撐罷工 #封關口 #醫護非condom #與醫護同行
#香港金總 #HKFU #standwithmedics

各位金融人都麻煩幫手填問卷，謝謝。

⚠️⚠️緊急⚠️⚠️

香港金融業職工共同抗疫意見調查

香港金融業職工總會欲以問卷方式詢問同業以工業行動共同抗疫的意願和意見，以制定有效方式向僱主及政府表達對僱員對於安全和健康的憂慮，全民共同抗疫。

由於事態緊急，如策劃任何工業行動必需經過既定程序。故此是次問卷將於1月31日23:59截止。希望同業們積極參與此調查，讓金總能全面理解金融界僱主於防疫措施現況，以及會員和同業於共同抗疫的意願，以制定下一步行動。

原post傳送門：
［行動］［請置頂］全民白絲帶 罷工撐醫護

擔心佢賺少咗

擔心amd

Amd未驚過 揸佢幾年先

LMT出咗業績跌
TSLA, APPL會唔會都係咁？

BYND垃圾

慘，高開=低收

爛肉又食咗瀉藥市價放轉個頭去到123
去到115入過算

沽壓勁撚到升唔到

跌咁多回得少少

係未海底撈

開戰果下升到仆街啦 驚咩

APPL升:新iphone銷售好
APPL跌:中國疫情打擊供應銷量

係咁嫁啦 升一個月可以一晚跌晒

今日如果都倒跌美股基本上就轉左勢

應該係LK

屌老母 一買完apple 即跌

止賺咗amd先
留tesla

3m做乜大跌，大戶收到風支那搞掂左新sars?

業績好似比預期差

係時候加3M 入watch list

睇唔透 咩原因跌咁勁...

頭先睇仲係跌2%

輝瑞咩事

Estimated EPS $2.10
Actual EPS $1.95
比預期少成7% 但唔知點解跌咁多

淨虧損3.37億美元，去年同期虧損3.94億美元。攤薄每股收益0.55美元，不及市場預期的0.57美元。

DJ 3M to Cut 1,500 Jobs, Posts Lower Profit

應該係調低左出年盈利預測

聽日收市仲多大野公佈，刺激

Strong hold

最後逃生門

咁跌返4/5%都合理
3m 其實over price 咗

攪咩連續兩個第四季虧損

信念

唔可以衰俾熊軍睇

Appl業績發佈

唔好燈 求求下大家

業績前

後日先除淨，唉

究竟bynd幾時出earning

請教吓Ib要點先買到psq/sqqq呢類？剩係俾我買qqq

業績唔睇好？
諗緊仲入唔入

AMD幾點出財報?

我都想問 已重倉了

清晒倉啦

Tsla 係咪逃生門

set返同答10條問題就得

係咪改左期?

炒人喎

上海奶晒嘢，都唔知出唔出到貨

intel好，amd自然好極有限

想問吓係邊度settrading permission?

別人恐惧我貪婪
準備入身家一半

睇個勢，上海都要停工1頭半個月

睇下今日係咪高開低收先

尋日

留名

係呀，set完要等1日先用到

唔一定
INTEL 個earning 係DCG BU靚
即係cloud / server BU
AMD 睇佢個earning 好似 focus 係 PC chips.

拆倉先，食左ZN bull call spread，食左MNQ

轉做QQQ bull call spread

i like this answer

NEE連升咗十幾日升到有啲驚
pe=40

拆走曬原先QQQ保險腳，睇機會再開過MNQ

係要set邊個位？真係唔知

但amd個價係預佢搶到business unit市場
如果搶唔到，自然拎人失望

好緊張

Tsla 錄緊落嚟，大家點睇？

我150股咋

睇你賭唔賭業績

成班吹風話上海唔掂
跟住分析師又話係時候放

我得80股 諗住博一博單車變摩托

等到下個星期
大家驚完
咪升返
而家趁回調入多幾手

除咗業績公佈，仲有鮑仔會9up，呢幾日會chok到飛起

Amd 公佈時間係香港幾時？有人知嗎

3M大特價？

好消息出貨，佢係咪已講左交幾多車，咁佢份earnings report應該同預測唔差得幾多，雖然個價一早已超，但預著疫症，信心打擊好似好大

含指插深啲

amzn真係

如果業績完冇起息 真係放晒佢

BABA 都升返上黎，咁其他美國野就唔沽了

NEE 898

Intel 唔係dominate PC CPU 既market咩

有無師兄
AMD,Intel兩邊揸

琴日開市係539WOR

識人買v又買ma，有都唔奇

LK？

nee 跳水

呢兩年搶左好多啦
仲要到而家都全無起色

根本AMD冇得輸

三巨頭啲cloud server開始用amd先撐起佢咋嘛
雖然煙條仲係amd十倍

過埋今晚就知AMD會唔會變蟲😂😂

回調兩日又上 美國股市Gogogo

有無師兄玩開美債etf?

好保守玩BND就算

屌，尋日走貨，勁on9
沉唔住氣

尋晚低位走，今日高位入已經輸左6-7%

Tsm傻左

我都係低位走，唔入住了

度度都爆住唔到人，移定啲錢去美國先

我有咁諗 新年前放晒港股 不過而家未入貨

尋日剩係走左啲短炒股,剩底既過埋earning先
點都會逐步減持,未來不確定性太高
留返啲cash短炒算

隻tqqq蝕左8%放左

爛肉又去返117 好在走得切

痴線,真係好似尋日乜都冇發生過

AAPL

On撚9，琴日又唔出財報，呃撚晒，小摩又好消息跳出黎降評級，笑撚左，唔識玩了

你老尾hold cash算

未出財報佢評條毛 青明收貨

AMD個業績去左邊 唔係1月27號咩 唔見得光?

QualComm 遲下5G上唔上到130蚊

v+ma邊撚到得罪師兄
當自製一隻etf吹咩

收市公佈呀

SPCE返家鄉唔同佢玩了...
都係留返D錢

今日一支火箭上去真係幾驚突然插返落去...

買咗T仔 聽日財報後放哂佢

睇好佢5g?

TTd

係但係呢啲老人股唔啱我 寧願用等既時間炒其他

咁少

嚇到我鬼死咁開心

尋日跌幾多 你唔講...

TSM幅圖都好弱下

穿撚哂

差唔多到頂

似係lk😂倒升都有既

入左160股aapl賭下

嗚新手唔識野掂著隻莊家股

暴巴點睇其他美債ETF
因為我見BND呢幾個月升幅又唔算太大
本身諗住等下派息就算

小弟想討論下除息前買入，填息後賣出
因為睇左風中同皮老闆片先加入IB Margin買優先股收息
好似C-PRN呢啲填息能力咁高既優先股，不出幾日就填息好
將佢賣出再買下個月派息既優先股 e.g. ALLY-A
諗到2個好處
1. 減少遇到提前贖回既可能性
2. 減少Margin利息支出
咁既操作可唔可行

好多大單托市喎

好似想今日就補裂口

有睇開,歡迎交流
呢期都係留意返高息債ETF 或者20年國債睇市況嚟加減

Aapl升返晒

科技股業績好既話 聽日補埋上9200丫笨

好吖

巴打有咩好介紹

有冇年青人把握倒琴日入貨既機會呢

正路唔會入市，有入=有膽色

清左5成倉, 等埋TSLA財報清晒去

BABA推到咁先升1.8%
聽日港股開市要跌5%
即係恆指要跌1500點

長年期國債睇開TLT,VGLT,ZROZ
高息債睇開HYG
我都只係買少少當平𧗾個倉

琴日一開市即入tesla call

屌佢老味個價比買CALL個時多 $1x 但係張call個價而家同無升過一樣

我隻tqqq

以後唔掂中概put亦如是一個教訓

尋日佢呃左spce ，好似無沽美股，沽埋今日仲死得快

Tqqq 都放？反而我放晒TSM撈底買Tqqq

一早就唔應該掂 去美國緊係玩美股

美國人終於明白肺炎關佢地撚事

相信政府!

真正有權講相信政府既國家,國民反而最唔信政府

開市入得好小就訓著左

驚佢磨

睇黎我係唔正路

我估佢跌得更深
但未到價都照入
nee就無再入，我220平均價，可以等橫行再入
子彈用係其他地方先

明原來唔係問人

收市後開彩，買定離手

諗住睇死跟住疫情插落去
點知居然爆升7%

tqqq唔怕佢磨，tsm就磨左好耐財報好都仲要跌

今晚收到好多調高評級既報告，大行似係想推高佢

靜

TSLA會peak?

WYNN跌好多

然後呢??

下次醒目 遠離中資啦我睇住佢跌穿ipo一路升 未到30已經好多人short sell佢 我就唔敢落手🙈 結果到40 50收左好多人皮 之後又跌到仆街賺既永遠都係莊 仲要係大陸莊🙈 我睇過LK有好多股係俾大陸人Pledge左🙈

覺得Q4業績會靚同可能爆少少新料爆上埋去
一般/差既話最多跌到500左右 已經買定PUT去減少損失
到時走都唔遲

想買啲tqqq

Pledge左姐係點新手唔識

傻散琴晚清咗轉曬

話說之前唔係好多人話美股冇港女咁chok，坐左轉過山車醒晒未
準備定after hour見真章

之前買落
睇佢點

係咪我眼花 過左9200啦喎？

開市9201

earning根本係大戶想點就點 如果覺得盤數靚就係升，差就跌咁易玩個個發晒達 變數多到pk
盤數靚：
1.之前偷步炒起晒，出黎冇驚喜＞跌
2. 今季靚，但forecast不及預期＞又跌
盤數差：
2. 今季差，但預料已見底，將來會好轉＞升
2. 今季差，但一早預左所以一早跌突左＞升
3. 今季差，但比consensus好＞升

唔係咁簡單架 我地睇既角度同大行睇係完全唔同

話美股冇港女咁chok只係佢地新手者，美股要跌可以跌得甘過港女勁多，fb咁大隻都可以一開冇20％，港女700都唔會

美股新手
琴日覺得會再跌多日
學到美股唔會跌超過24小時
繼續扑暈自己算

好緊長
AMD出完財報係升定趺呢

跌

玩撚完

有老母都冇用

開市起碼跌6%以上

跌幅收窄左喎

AAPL 好似唔錯，仲有 MA

AMD今天公佈了2019財年第四季度及全年財報。 報告顯示，AMD第四季度營收為21.3億美元，比上年同期的14.2億美元增長50%，比上一季度的18.0億美元增長18%；淨利潤為1.70億美元，比上年同期的 3800萬美元增長，上一季度的淨利潤為1.20億美元

？

講果陣收窄左去跌0.5

bynd 無啦啦post market 一棍插落去做乜鳩

兩日一升一跌
埋單唔見5舊

AAPL 正呀！

amd

低見48蚊

Aapl ma msft
Amd

升少左好多啦

係咪應該入貨

其實算跌得少啦 18年尾試過冇15％

amd 業績beat都跌 真係冇天理

垃圾美股chok過過山車

玩港股跳樓機正好多

可唔可以跌多D啊AMD

今晚會再插過

Amd出親財報都暴跌架啦
仲有人唔知驚

點解增長都要跌

Forecast lower than expected

挑有乜話出親就跌呀
蘋果三五年前咪又係咁，外架埋出新機個陣
你睇下而家點
慣性呢d野話變就變

見跌就走 見升唔放
大戶嬴

ba今日可以做定身後事

唔敢玩啦
散戶真係留錢買口罩好鳩過啦

一早叫左你班友價值投資,個個係度賭錢
美國經濟咁強,根本唔應該因為中國爛肺炎清倉

解釋好簡單一個道理
美女08年8000點,而家29000點
港女08年30000點,而家27000點
比你買你買邊個?

價值投資

相信AMD 只係特價

入貨

之前清左今晚入返

入貨🤣🤣

業績比上年多1.5倍繁已經好好
係d大戶set到個target咁高，咪跌
當然升到咁係有水份

earning同大行啲所謂合理價格/買入持有etc. 都係得把口
都係升/跌之後是旦搵個理由

future 又升

恭喜參透玄機

啲大戶唱左好耐tsla話唔值，由三百幾唱到五，係咁叫d老散比位大戶入貨

咪係

sad but true

經濟唔好 炒減息 升
非農差 炒減息升
我話升就升

Amd有潛力喎 逢低買入

AMD大法又黎

少少地put 左張
又可以食個m 記了

有冇人入左醫療股等支爆

晨早講左入張put買保險

2月有除淨？如果冇，幕後似好有信心，底位仲轉淡倉

冇野了，睇錯，冇update 到2月

侵侵講嘢 升

點部處好

炒出炒入麻撚煩，set定止蝕盤，刪apps，done

出出入入真係好易蝕坐定定掛機算有入無出

美股新手
如果想入幾隻揸半年至一年 各位ching有冇咩好推介
AAPL呢啲好似都係要長揸短期冇咩肉食

買得小小羊仔今晚食左先

財不入急門，要急就過大海

依家個市咁 有冇話應該趁低吸納邊隻

低果d我講你知，我諗你都唔敢入

即係唔洗玩

一入黎就問number你重想人比咩comment你

Tqqq 不解釋

靚嘅股全部係高位，可以低吸係有幾隻，不過睇圖就似未到底

個人睇，10年債最高都係134-135咁上下，而家無咩水位上，反而做淡贏面大，但成件事需要時間行，唔係短期達成嘅事。

反而可以唸下

1/ bull call/ bull put spread食埋個尾水
2/ 沽ZN期
3/ 合成期貨，拆開2邊個行駛價

利伸：剛由1轉3

極進取型可以SOXL

不如amd算啦

IN AMD WE TRUST 48跌返落低位快入

我反而唔係好驚ba 🙈 跌咪再溝

賭乜都得
今日一定跌
垃圾股 就黎破產

我反而覺得737MAX對BA條數係點市場有數得計，唔會因為財報大跌

真 等緊佢跌比我入貨

短期1年更加要穩啦唔係咩
長期先可以分散高風險股

ASML 算唔算係穩

穩係穩但你預佢升跌都唔會有原因
玩下etf 算啦

msft呃左我一半貨

唔識
你問呢到啲大佬

TQQQ 炸完佢老母 扑暈自己

DAX Germany

買SPY果D約莫有5%揸MSFT / AAPL，買得大的話等於揸左小小唔一定要另外買
參透左之後我就放左M$了，反正我買個股都只係每隻幾千，份額差唔多

有無人有睇MMM？
尋日出業績跌咗6%，近排口罩又短缺，有啲想買

支持
唔好比個價呃貨

比人震走左 喊左出黎

你估3m淨係賣口罩

watch list

新手就買住 ETF 玩下先啦

DIA XLF點睇

都係嗰句 你接受到個股return高過ETF就買啦

今晚公布聯儲局議息結果，大家睇路啦

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

呢度簽得七七八八
麻煩fb tg發出去搵新客源簽

比莊家玩左兩個月終於執到錢

跳樓機快d千點
今晚食羊

可唔可以跟番劇本，啲大陸股呢兩日夾淡倉，夾到好痛

壽終正寢

講呢啲

加息 -> 經濟好 => 升
減息 -> 炒減息 => 升

48仲唔入

me2 每次當一見穿左就走貨
明明自己買果陣
都同自己講唔撚驚頂住隔兩日先再理
點知都係比人一震就走
心態閪無計

咁你買股嚟做乜

咪又係維持利率不變

驚就分注入啦

心態閪我都知
都睇價值但又受唔住d短期波動

你後面個句係對立咖喎
你邊到係睇價值

知行合一好難

期權新手 呢排走咗大半貨 剩係買百幾蚊既long call/sell 送錢換經驗值

Long call/put

係唔係都坐火箭

垃圾ba準備gg

我101重貨，跌到93再加注

三萬三gogogo

咁勇

本身89都重貨，溝埋成本都係94左右，93同94個注都賺緊

我上星期五走左好多，之後星期一入返少少，而家都係睇定d先

都唔夠AMD重注賭財報d巴打勇

咁就冇左5%

揸一兩年睇下情況點先

amd yes

今日到賭tesla啦

And yesss

Tesla call好貴

跌唔落仲咬緊上黎

唉 點解amd跌咁多
份財報都唔係咁差姐

你又唔睇下AMD由幾錢升上黎

咁AAPL又點計

不過AAPL根本CLS股黎,乜事都只會升

AT&T會幾點有

唔好燈

MMM 呀

咁都有得拎黎比
你贏

今晚BA出完業績爆升

book marked, 遲小小鞭屍

我覺得會跌
今晚掛張@288

Baba 升 amd 跌
兩張put 打和super

回緊

AMD 特價

AMD 係好股但唔係用賭既心態對待

講明先我晨早已經叫買張put做保險

Amd落返48蚊最多咪冇升過
半導體好多都係咁得intc冇事

波音gg

呢個時間點如果佢連跌兩甚至三日就大撚鑊

GE入得手喇

一個BEAT ER一個MISS左點比

無陰公呀比人呃貨

PM已經升緊4%
不過呢隻似終於谷到上去，應該仲有得升

早兩日話轉勢，原來係轉升勢

Premarket已經升緊2.5% 咩事

BA er出咗

EPS (non-GAAP) :-$2.33
Analyst estimate: $1.47

BA

直接TQQQ，生生性性

BA勝預期！！！

Bynd

咁都有得升 ~

Estimate 唔係-$1.83咩？
Btw 倒升緊

大户玩撚晒

呢舊肉pat係度算

利空盡出 前景無限好

大戶話升就升

開市倒v

希望啦

同amd一樣玩法
會唔會又中計

諗住執平貨...

咦我睇yahoo finance話係1.47 但係seeking alpha又話係-1.83嘅

爛肉molamola
富途話前晚出財報重注call 點知玩完未止蝕
幾個月賺埋倒蝕

開完獎先執

玩完 俾班吹水師降grade如同中降頭

神奇得佢臨開財報先學人downgrade 路人皆知想收貨趁機入重佢啦

Tim Hortons halts sales of Beyond Meat products in Canada, report says

二月尾先有

有冇師兄有留意PCG？摶佢成功脫離破產有冇得諗

狂升

Kfc加持 小摩專家食屎啦

係咪賭乜都得話

掃貨啦

仆街吹水佬

今日連KFC 都彈出黎同bynd 合作

又黎一浪

即刻升返哂

Ba

掃多四百股

呢幾日震走哂d無信念既人
有信念終會得勝

肉又彈

dennys kfc 合作班專家都唱淡，唔係做低佢入貨誠邊信信，食屎啦

爛肉

消息出唔夠幾秒就爆上

-4% 變綠燈

爛肉，波音，維珍銀河，tsla
大師兄返來
食神歸位

一早話咗BA冇得輸

想問大家買美股會咩鐘數買？

真係大師兄歸位

V

渣莊個個話升就升話跌就跌

仲未放，但之前高位入call到21/2....
到底頂唔頂得住

睇住隻肉咁樣上
點解尋晚唔加
好啦升左上去啦
眼光光望住算啦

琴日入左隻GE
今日都有得升

有咩消息pre market ba大升

出左業績

因為散戶買重跌，大戶夾倉

你尋晚加今日就會跌架喇

爛肉成日跳樓機，真係

咁好在我無加

結果升返😂😂😂都話

執平貨都廢事
直接short

Boeing Stock Is Rising After Terrible Numbers Because Earnings Don't Matter Right Now
接盤死士

納dee想跌

BA 一定重上高位！貨入强手！

aapl日日都跑贏qqq,跌又跌少過qqq
學巴菲特講全倉aapl無咁嬲

Beyond Meat (NASDAQ:BYND) and Yum Brands (NYSE:YUM) plan to expand a test of plant-based chicken nugget alternatives at 70 KHC locations in Charlotte, North Carolina and Nashville, Tennessee.

Beyond Meat says the new launch is for an improved version of the nugget menu item that will be fried in the same oil used with KFC chicken.

Shares of Beyond Meat are up 3.23% in premarket trading to $124.00.

MA 出完業績，同V前盤都差唔多%

「環球金融疫症」有可能成為2018-2019全球金融危機正名

第一次見咁撚垃圾既公司

AAPL 勁撚到開市不問價加倉tqqq 唔洗煩

Amd

想問下一陣FOMC話唔減息係咪又會暴跌

經濟穩定發展，升

富途資訊1月29日消息，本周二美股盤後$美國超微公司()$公布了2019年第四季度及
全年財報，儘管四季度營收大幅增長，但由於2020年一季度業績展望不及分析師預期，AMD
盤後股價大幅下跌逾4%。

財報顯示，AMD第四季度營收為21.3億美元，同比增長50%，環比增長18%，略微超出分析師
21.1億美元的預期；凈利潤為1.70億美元，同比增長347%，每股收益為0.15美元，同比增
長36%。

從各部門業績來看，AMD第四季度來自於計算和圖形部門的營收為16.62億美元，企業、嵌
入和半定製業務的營收為4.65億美元，其他所有業務的運營虧損為5700萬美元。

不計入某些一次性項目(Non-GAAP)，AMD第四季度調整後凈利潤為3.83億美元，較去年同期
的8700萬美元增長340%；調整後每股收益為0.32美元，同樣略微超出分析師預期的0.31美
元。

全年業績方面，AMD全年營收為67.3億美元，同比增長4%，略微超出FactSet調查的分析師
平均預期67.1億美元；全年凈利潤為3.41億美元，每股收益為0.30美元，同比小幅減少6.
25%。

不計入某些一次性項目(Non-GAAP)，AMD全年調整後凈利潤為7.56億美元，同比增長47%；
調整後每股收益為0.64美元，超出FactSet調查的分析師預期0.62美元。

從各部門業績來看，AMD全年來自於計算和圖形部門的營收為47.09億美元，企業、嵌入和
半定製業務的營收為20.22億美元，AMD全年其他所有業務的運營虧損為2.09億美元。

AMD預計，2020財年第一季度營收將可達到18億美元(上下浮動5000萬美元)左右，未能達到
此前FactSet調查的分析師預期18.6億美元，與去年同期相比增長42%左右，與上一季度相
比下降15%左右。

3M點睇 高台跳水 咩價買好

話說 有無人有興趣會想入airbnb 聽講今年會DPO😗有無人一齊傾下儲定錢都差唔多

上次減息前已經吹風狂升，但宣佈減得唔夠多又跌番

唔洗理由
股價早已反映
依家炒緊年中復飛 700蚊見

巴菲特係幕後boss我諗？

利申 short緊

因為幾日墜一次機都跌得7788 市場預左差 又有咁大筆syn loan 帽事既

有幾差呀

真心 少少波動都驚就買老人基金啦

有股神秘力量會推返上來

Amd加注區

越加越跌

試下一次過買1.5手貨
升左少少就放半手比啲水位自己？

AMD 睇唔透
唔敢

其實a50etf對比高位跌緊11%
星期一前邊有咁快回到血？
我真係恭喜你呀

ge升1成

一早講左起碼6%

AAPL 我係咪眼花 $10咁多

一開市爛肉又掉轉行

我隻4月到期long call appl 琴日都賺緊

今日咁樣都倒跌？ IV 差咁遠？

133入琴日122走左，上極都上唔返130，無眼睇

APPLE 升
AMD 跌
打個和
想走曬去

隻爛肉俾人沽空沽到傻
一野沽四十萬貨點玩

玩tesla 好過

咁都得？

long call反跌

BA真係大戶玩哂

MA

平時陰d 陰d 升都綠字，一開市就紅 咩事

愛國愛波

等下
過多幾日就係爆上之日

美股繼續gogogo?

BA FUCK

同香港簡直係兩個世界

多謝港女令我輸過錢
如果唔係我都唔知美股個世界係咁過癮

唔沽空點撈貨
兩邊齊齊賺

中
可以等位再入

港女正臭西
蝕本貨

有無人答到我 純IV chok 到咁，接受唔到琴日陰d 升有錢賺，今日咁樣會倒貼

我都係...做乜撚野

2月21 350call

而家-32% 想點???

AMD 頂住呀DLLM

Tsla 出財報唔知會唔會特價

岩岩撈左都坐緊

Spacex成功左
Tesla 升到爆

tsla分分鐘同appl一樣財報好但係沽貨走

1% 叫爆？

Me too

47.5撈左300股

AMD頂住呀 我以為你盤前已經跌夠 你要上返50呀

就快啦
今日破600

原來大戶 失覺晒
我幾十股姐

諗住博反彈炸，不過好似奶左野

47.7 360股一齊加油

撈都300 咁大注
祝你贏多D

AMD做乜事

有d想再加，不過再加我驚訓唔到

PE想同intel睇齊

做乜事跌撚左7%

隻AMD 落返45蚊先反彈都有可能

急瀉

好傷

Canada M 記都話有機會出bynd product, 都要繼續插

咩料

似係有人借勢整低納指....
而家全場都唔知跌乜

個市好似無咩力上 小心好似上星期五咁

2020Q1預計會下跌
但2019Q4做得非常好

買咗就刪app

跌咪當減價，唔駛咁驚喎

KFC話試新雞都倒插

Tim horton話加拿大唔賣

哇ba 咩事
份成績表爛到咁都升

dji咩事...

試完唔用就

大V?

46.5

好...今日唔睇市
上黎吹下水算

邊條垃圾拉到tqqq變紅呀

AMD

47蚊蝕少少走晒，個市回緊，唔對路

上呀AMD跌7%仲未夠？

搞咩係咁跌 係咪準備反彈

咩事free fall?

46.9走哂 跌唔完

咁就冇左千幾蚊

ge又升番上去，推介左無人理無計

倉全部放曬 今晚應該倒跌 各位睇路

得返msft aapl頂住

溝啦望

個市都插緊落去

AMD會唔會好似netflix咁財報之後跌得多
第二日爆升上去呢

高開完回撚晒係咩事

全紅開始

又特價啦

AMD似係有人借勢....
個財報唔係差,冇理由咁樣搞到兩個月升幅唔見唒

點解唔分注走？

我有ge啲長債，之前80蚊買勁平 依家90蚊

amzn真係幾難頂

唔記得睇市都執返身彩
等機會入過

哇屌你老母紅撚咗

感覺似下跌range

google

個市上返少少

呢隻股特性黎

MCD 業績ok 應該可以上番d啦掛

因為要保持8成cash, 我都係覺得美股短期見左頂

係時候put tsla

本身炒得太高，但如果係長揸唔洗擔心，到Q2左右ps5同xbox就差唔多要開始準備量產

邊個理財報丫，睇beat唔beat到分析師預期架嘛

坐左幾個月 終於返黎呢D位

特乜鬼性
又唔見上年一月同十月都係咁插法

次次都展望唔符預期架啦

做咩呀

Put

correction is coming, leading stock cant lead anymore

限時特價，買定離手，過山車又黎

升到9%+啦

波幅特大

信念

MSFT公佈左業績未？

有啲似下跌range, 聽日可以確定

收市後

高開低收係常態
睇埋業績先

遲啲先跌ok？

shit......

買左2千蚊咋，不過都爽皮
睇ge個帳面係唔會破產，係睇上唔上得番，靜係醫療果part都夠佢生存

Tsla買大細

AAPL快啲爆升ok？

幾錢入AMD好

笑撚死 amd明明賺 而家好似變咗不符合預期咁 跌8%

28😇當年28入 未到40走曬 估唔到會升到50😃但都證明左係唔值50

個走勢 可以渣多一陣先

又v

ma 又跌what

Tsla今晚財報 好想Put一put佢

我都好想

put啦, 唔敢?

500幾好吸引

山頂put 下個禮拜500蚊
槓桿槓桿再槓桿

有冇巴打用唔到渣打過錢去Firstrade ?

入完SWIFT CODE 個銀行名唔同，又冇得改

唔再回頭

Amd bynd都唔知跌乜鳩

AMD call, TSLA put
準備fat fat

入左AMD@46.5

忙住搵口罩無時間睇個市，屌

唔洗睇都照升

呢句真

其實買 usmv,會唔會比vti好?

SPCE係咪玩完

買唔到option
好想put Tsla

搏唔搏下amzn好

我無眼花ga ma?
今日出kfc 同starbucks 兩個消失，bynd 都跌？

想呃貨?

兩隻都有
重傷

睇得咁淡？

Same200股
想call amd

咁冒險

Amd係暴跌，恐慌
Bynd係中毒咁陰跌

有無人strong hold 緊SOXX?

我接受唔到有兩個好消息都係咁跌...
Molamola

soxx唔驚啦，揸soxl就驚d

有無人可以解釋點解AMD 暴跌

升咁多唔洗還咩

聽日台仔開市 tsm會唔會受大環境影響大跌

台仔市穩吧，沒事

V要升，MA讓路

係咁升終於有位入貨

首先台指要跟TSM adr跌幅先，唔洗諗

AMD落45.XX唔奇......過一排咪上返~50

AAPL突破3%

唉，真on9

第二注已全面進場

Google 呢d係咪衝入去就得

但真係好撚貴

其實同pe有無關呢

aapl係咪9衝就得

家鄉沒望

幾個post前我已經提過一次落盤果時記住股票唔會只升不跌，升得100%就可以跌得100%
AMD年頭升得8%，今日pull back都係等閒之事

係，靠氣勢，call佢老母

岩岩出業績 比我就等佢回一回再入

出財報後睇tsla 升係咪今晚大船？

Put 出44蚊等收貨
不過我睇45蚊係硬位

bynd跌乜

唔睇啦....年尾先拎返出黎睇

今年更係call美女啦唔通call死港女咩

頂唔住隻爛肉，幾個月努力無晒倒蝕😭
唔再買call put

same

屌你咩，我兩隻都有
V同PYPL收市都出財報，求生性

大半個倉都收市財報

V 同MA就算財報超預期會升得多咩?

因為我記得早兩次都係超預期, 跟住都係平盤咁制

Tsla

Call派錢

SAAS股番黎了
尤其隻AYX

AMD過山車

跟a000000000教主搵食

MA係咪出左業績？

今日PORTFOLIO D股紅綠燈咁

T仔出完earning 居然插水

tsla 咁似琴日既AMD........

仲有7分鐘 準備坐過山車

????

減息?

Fed leaves rates unchanged

坐火箭

Amd收市競猜
轉燈
47橫行
落返去

有無貨?
經驗話有貨就跌，無貨就升

400股 未驚過

無貨 ，但lc lp左成晚

又真係升返

有冇玩開期權既交流下lc lp通常set既時間幾長？暫時我都set1-2個星期 慳返期權金 最近lp 3m

有 拎幾萬玩下咁
近乎all in msft call
希望佢聽日過170啦

想入Gilead 外面吹緊佢有肺炎解藥

呢隻野仲係貴。平返些少都可以諗買少少黎擺

fb

TSLA MSFT

Tesla屌想哭

Tesla and msft🍾️🍾️🍾️

fatfat

咩事爆咁多

Tsla大！

聽日買仲嚟唔嚟得切

bynd

你係咪新手。。amd過去既歷史太恐怖，佢唔係最近先開始當炒，18年4月個陣9蚊跟住就開始顛左狂炒，個陣呢個post又係開始勁多人鳩叫amd
用左5個月就炒到變34蚊，跟住一路回，er前一日大插9％以為厄貨，點知一開獎冇左15％，之後1日再跌多8％，2個月唔駛由最高34，跌到得返16蚊 自此就冇再店過呢隻妖股

呢度新手指數極高，係咪真係咁難明點解amd會跌？ 3個月升超過70％，AMD份er 有冇咁多growth?

facebook跌7%

報告顯示，特斯拉汽車第四季度總營收為73.84億美元，與去年同期的72.26億美元相比增長2%；歸屬於普通股股東的淨利潤為1.05億美元，與去年同期的1.40億美元相比下降25%

岩岩見到股價大爆以為份er好勁，點知revenue係grow得2％，net profit仲要跌25％，股價升咁多只係因為預期太低＞Analysts had expected revenue of $7.02 billion tsla只係用夢想黎支撐住個股價，你敢追夢就落注，d人將來對個夢有懷疑就好易插到pk

PayPal 都大跌

放心，佢係間公司guidance太保守，er係靚仔既

Amd跌一跌做乜叫晒春咁 均價48.7都未撚驚過買得amd就係睇好隻野可以打爆intc先買架啦短期波幅真係無乜所謂

痴撚左線

盤前$650

上海幾時封城 收佢皮

早幾日唔係話工廠要停工咩

跌返少少 先入貨 高追死鳩硬

當400幾個陣你唔入？500幾唔入？600幾就叫高追？長遠投資啊

如果無肺炎 買得過 有肺炎 隨時 封城 打擊出貨

Tsla 2000

M$

207入左注
特價時段

做乜事咁爆

財報做好

簡單來講係華爾街班撚樣買撚大左佢

特斯拉汽車第四季度總營收為73.84億美元，與去年同期的72.26億美元相比增長2%；歸屬於普通股股東的淨利潤為1.05億美元，與去年同期的1.40億美元相比下降25%

點睇IGRG 前幾日個個話特價

中喎，btw，期權點玩

D財表隻隻都咁靚仔，今晚開市肥了

Msft 穩陣之選，坐喺度等收錢

18年10月業績全面差過預期
喺陣對面又岩岩開賣真八核搶到死（包括我）
GPU業務又死水（CEO講）
壞消息多到咁唔插水先奇

兩年前AMD先開始翻身，而家先開始穩定返
冇得再用當年諗法睇而家
嗰陣我都未睇好AMD，只當佢係比煙條既催化劑
點知煙條可以唔生性到而家
反而AMD仲開始有力打埋第二條戰線

隻fb

毛利持續下跌喎， 根據返之前其他股票嘅經驗有排啲

當隻隻科網股出財報都升 隻垃圾竟然做特價

GPU業務死果段時間，nvda得番百幾蚊依家癲撚左

18年mining沒落+trade war連NVDA都死先啦

反而牙膏爛船三斤釘，就同aapl一樣靠個名就有市場，所以我只期望AMD搶多些小市場，肥到漏油就夠

好好咩

TSLA strong hold區

CLS TESLA 648

賣淨2股...

賣淨十股
好似唔洗回氣咁

CLS pre已經抽上619後半粒鐘（應然係公佈完業績？）突然上650
兩階段都一直橫行...

573出咗一半
剩返60股

盤數無大問題，超過投行expectation,係投資者期望過高，仲高過analyst,應該好快升番

無腦投資法，每逢大特價都入貨賣？過多幾年先再諗下放唔放

買tesla止賺真係多餘
你賣大把人排隊接貨
平時升得慢因為d人嫌貴等跌
爆升d人又追

如果er差包你講唔出呢番說話

好似琴晚低位接番哂msft

打得爆

FB 今晚有冇死士？

搵日攪攪佢

fb有排跌

TSLA全走左

8仔

呢d咪叫波後炮囉

Wall st班撚樣話好就好架啦 不過我覺得唔值咁貴

例子：BA財報差都升

港共收皮吧

tesla賺得少少就爆升，仲要上海廠開唔到
amd賺150%就狂跌
咩事

股票唔係買過去係買將來

因為財報唔係反映股價 係比班大戶收割

大戶知散戶鐘意AMD 整低佢嚇走人 吸平貨姐

所以amd咁低琴晚46.7入左

揸住7成cash
呢幾日都唔敢入市

我認為Amd 有排跌，Tesla 有排升！

又賺

用ib或者牛牛買
尾市高追咗少少 輸緊8k
等今晚坐火箭

咁你可以沽空amd用d錢買Tesla食晒兩邊

我隻羊都未放

用銀行户口買唔買到？
咁我都整返隻牛牛先

誇張下賭下遲d 大家會咁高咁歹

前幾頁有位巴打買左amd call tsla put仲健在嗎？

今晚等坐火箭

DJI futures跌緊 msft會唔會都跟跌

我都係早排啱啱玩
之前跟tsla追咗幾手貼價 就到期option賺咗60k
興奮得濟第二日走去鳩買張遠call 輸返8成出去
依嫁先唔敢亂買

銀行買美股？好似好貴
同埋存款要幾m先得
仲要唔知買唔買到option

ARE U ALL RIGHT BRO?

揸緊AMD
短期LP
有感會42，43

富时越南指数日内跌幅达到3.01%，报382.55

唔會掛
唔好嚇我 今次真係重倉

連登有愛

大家點睇microsoft?

升到咁高唔識玩
雖然有貨唔會再入 集中買 ETF 算

bin

師兄出黎報下平安連登唔可以無左你.......

應該走左佬
連燈兩股

仲未輸呀，你唔俾聽日黎一個腦筋急轉彎，180度急轉直下呀

bin c 咋 你諗多咗

出現啦

聽日支爆，Tesla乜柒都無曬，到時跌翻落去200蚊，我話既！

美市期貨 ，入市機會

又係時候 尋日已經清倉準備好

我都係，跌多d啦

似想迫死支那，星期一開市即刻跌停

佢地有熔斷，跌多少少，話停就停

TSM今晚睇黎要暴跌

ilmn 仆直

點解

台灣果邊插左5%

Aapl 都升到...

聽日+3000%

Amd重貨 尋日狂瀉太驚比大戶震走左

利申 搵緊位入返

好想增持 MSFT，個報表雲服務增長好強 ...
希望今日配合大市拉跌少少，可以比我低少少增持多一半

今晚沽返3分1 amd買其他好定係坐到佢升返算我平均價49.77入，琴日跌到我驚

有無人知點解tsla call咁貴
31號行權價580都30蚊張
但講緊收市嗰陣都係啱啱好meet咋喔

識唔識咩叫IV呀

聽過下 但其他option正常都係50-60度
Tsla癲到15x，16x都有 係咪痴線
買31號30蚊option 最尾接手等行權嗰啲其實仲有無錢賺

一樣均價49.55 200股 照坐下算

咁你講下有咩股日日都30蚊上落 咁高IV有咩問題

「聽過下」IV就走去買option賭錢，祝你好運

oh sorry 好在你未買
建議你睇多小小書搞清楚晒option有咩要識先好學

利申：剩係識理論唔識落場玩，當學野算

睇下個break-even price去到幾多咪知囉

就算最後點都好，千其唔好做傻事

long的話唔會出咩大事既，除非開得太多張啦

聽日睇住我賺到fat fat，成人台食女po見

Long貪心好易出事，千萬別all in

你有無貨，無貨通常好準

警世

屌 依個真

之前已經有落場玩 好彩賺咗少少

冇貨又點會成日提住

咁希望唔準，香港都跌緊7舊

Tesla 關閉上海廠房

下次貼埋source thanks

早幾日已經無廠可以開工

所以升咁多囉，都就快支爆。證明管理層能力好強

除左生產某d產品（醫療etc.)既廠

廣東省都停晒工

Sorry

好穩陣，不過嫌佢升得太少

今晚到amzn

tesla 2月9前都唔可以開工，但係對股價似乎無咩影響

師兄真係call amd put tesla😦

呃你的話我中支那肺炎

Sor我以為你係er前order 依家我都想put tesla🙈不過唔call amd住🙈

酒呀

期暴趺

今晚又屍橫遍野

請教下巴打option落盤問題，我見買賣盤都係以5/0做尾數，例如買一5.65、賣一6.10咁樣，但落盤分位可選0-9，咁我手動輸入無問題啦，但按加減既時候都係跟隻股既價位0.01咁跌，咁佢跳得咁快，唔通我5.65退到5.60要按5下或者取消再落？咁咪好撚慢，定其實買一顯示5.65係包含5.61-5.65既人？

Sorry on9問題1999 有無巴打明

開心左一晚又黎過

搞咩又趺咁多呀今次

港股帶領全球跌

因為媽咪面賣左7500

我估0.05為單位？

轉行啦

呢排麵麵好旺

所以真相係點咁大鑊

$643

用緊ib 港紙負數點算 係咪扣緊利息？
我之前負幾十 禁左close position , 買完港紙佢都係-0.、幾

世界末日啦

所有既信仰都係個人崇拜
Btw有無巴打知美股正式開市時段開市價係點定？搵唔到source..

唔係呀嘛，咁快特價完? 我未入

TSM又去返55蚊

Tsm做咩跌咁多

圓頂呀師兄..

請問3M可入嗎，見佢高插左好多

一買完就跌左

Sqqq又要出動

講笑 都tqqq平入

i have told you

台灣果邊跌5%，開市應該會再跌

全世界都跌，美股暫時無事

睇圖似會再跌

入3M口罩好過啦

全屋得返10個口罩

買TSM不如買摩台指

第二波 預期仲會有第三甚至第四波

盤前都升緊11%

熔斷兩次全日停市
瘋狂續命

可能成個星期都係得十分鐘市

今晚老美會跌幾多?

最多-1.5%，後市回升少少至-0.6%
應該唔會keep住跌...嘅

今晚美股大屠殺

一齊叫春升返上50就放一半算

明明係特價時段

仲有d v同amzn

反而今晚想入返d at&t

真咩？會跌幾耐？表示想入貨

Premarket跌緊

MSFT升緊
不過AMD跌到落46

世衛要開會 所以跌

支爆了

Wall Street is falling deeper in love with Tesla

AAPL琴日升3%收市前回番1%到而家-1%

Tsla做乜

space X同nasa緊密合作 國家機密黎 點會上市...

上市要disclose好多業務 透明度咁高博比人抄/偷野咩

真心求教

我早幾日買左apple call 博財報, 跟住出財報個時正股升3% 但我個call 反而跌1x%, 究竟做乜撚??

呃錢?

搞到我而家手上有msft 同 tesla call我都驚係咁樣....好撚ON9

你call得太高？升得唔夠 到期日前無可能到strike 咪有人急放 咪跌

2月21 call 350 都唔係太高姐下化? 未至於要倒跌喎

我lc 咗3m 由1.25去到0.11

如果新手 唔好買option 同埋你買果個call本身價值可能已經計埋博er果下

以apple既走勢黎講221 350都唔係好過份姐下化....

市場真係唔係咁諗都無得拗

今日咁多跌 tsla盤前又升返
今日應該多左好多人短炒

今晚早啲訓算
strong hold

成班傻西

點解3m口罩賣斷市,股價都可以跌

唔知自己做緊咩，咪亂call 。輸死你。

同意，新手唔識call就買正股啦

因為生產唔切

下次業績公布

sor, 我高價賣左張option俾佢

amd做咩

1% revenue 都無 親

AAPL 做咪倒跌

唔知做咩急跌

蒸發晒琴日贏嘅

失業巴撈左?

跌得少啦，支爆令到apple 零件d廠都未必開到工，今日港股果埋apple概念股先爆完

係之前放晒琴晚入返
我買得都係西多

TESLA 又插左10幾蚊

撚狗市

特價時段

開市應該會震足全晚

一定

呢隻股特別多好倉同淡倉，挾邊一邊都會好癲

隻肉係咪strong hold

150%iv 係唔同d

有冇人撈ilmn
相格sir

d隻野街貨100%係人手上

收皮la 豬兜八戎。 Facebook 大跌

Gun

兩者點比，一個係事前跌到pk，一個升到101樓咁高

IV縮？

咁都唔明你都係唔好玩option

支爆仲想有200，師兄會唔會太貪

排定650攞返成本就長放唔理佢

老實講，tsla依家升既原因係因為一個 夢 字，revenue growth 得2％，net profit跌25％ 有腦諗下都知差定好，但係wallstreet班友都要開餐，佢地要搵d有夢想既公司黎不斷吹奏，係低價就開始建立部位，再拉高到某個位佢地搵夠就散水，到時老散先開始入埸接貨，每日都上演架啦，之前最有story既公司 咪tlry，跟住bynd，又係吹到個夢想幾美好，改變世界，但係橋唔怕舊，d老散見到每日10％咁好掙咪又係次次都沖晒入去，做晒人地點心，你估佢地真係開善堂？ 咁炒完tlry,bynd，最近美國又冇特別新公司有故仔去炒，咪又翻兜返電動車改變世界呢個夢 蝕錢既公司係最易炒，因為一早拋開晒d估值會唔會太貴既煩惱

同果D買牛熊窩輪，輸左錢都唔知點解既人一模一樣
連點贏都唔識就走去LC，唔洗輸身家都偷笑

幾個月前仲係200

你貼張call上黎先啦

係

AMD跌撚完未

Fb做咩

天花板到，比抖音打緊

玩完了

mmm插水我張lp 到價啦

溝爆amd

試下入少少先

咁快v彈

彈

noc一開市跌10蚊 跟著一彈變到跌咗1蚊

baba 同百度 做市做到爆

月頭手痕買左MSFT

召喚勇士

差d以為今日一登入就要心臟病發
好彩都冇乜野

雖然我覺得會插落去

TSLA 做咩
無頂隻野痴撚線

無膽追

就咁睇營利成長似唔夠快
好似買msft仲抵
利申 2隻都有

邊隻

大圍

TSM

TSLA

MO特價時段